其實以色列知唔知自己得罪緊邊個???

一個小國咁能多嗲既,講果兩句又投訴又剩,一陣香港經濟制裁你果陣你就知味道

有耶穌撐腰都冇用呀今次

人地唔信耶穌架喎

你知唔知耶路撒冷係邊?

你知唔知耶路撒冷人信緊幾多個宗教?

猶太教與基督教最著名的差異就是對於舊約預言彌賽亞的看法。猶太教仍在期待彌賽亞的到來，而基督教認為耶穌就是舊約預言的彌賽亞[15]。兩個宗教認知的不同常會帶來一些緊張，偶爾甚至會因此造成暴力事件。

衝出黎柒

Lm

咪係, 一帶一路機遇都唔識把握, 中央鐘意收返就收返

係邊同信唔信耶穌有咩關係

驗腦啦你

痴撚線，9唔搭8

猶太教的確唔信耶穌...

7個位好似係你

佢以為我地得幾萬人掛

媽呀好亂

條友深潛左

口交部都冇出黎9up就知呢次邊個柒啦

獌狗

咁都有得笑